【預言】卧底部署：拆中環站 引人離開集會區域 吹雞圍政總 捉你暴動 燒美國國旗

唔好比我估中
拆中環站既係卧底
主要引人離開／無法到達美國領事館集會
而家現場好多人叫風話去圍政總
最尾警察就屈你離開集會地點，屈你暴動罪

中間佈局
挑釁示威者，卧底挑動群眾情緒
等媒體影唔到１００萬香港人示威
唱美國國歌＆榮耀歸於香港情景

夜晚戲肉
集會將近完結尾聲
搵人扮示威者
將大量美國國旗棄置到垃圾桶入面
鏡頭下卧底火魔法師用美國國旗做助燃物，燒美國國旗
再大肆報導
更不排除有人沖入美國領事館叫人收信

美領好似收左信。

講明和理非圍乜撚野政總 圍完又唔係會得到d咩on99
今日專心搵美帝

推定先
我都有同樣諗法

擺明
仲話救人
屌你平日唔噴係要今日噴？

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

噴嘅一係鬼
一係白痴

１００％鬼，唔好比人引走

美國政府今日mon實晒，放鬼搞事個d真係當人弱智

似

今日搞事一定割

push

[先事聲明] 9月8日 遊行至美領如有任何暴力衝擊行為 俱為中共 港共 及警方所為

幫推丫

推
今日和理非, 公關show, 完咗就散
形象要緊

又set rb 又玩陣地？

呃到FBI 咩你地覺得

人地ＣＩＡ唔係流

共產黨當ＣＩＡ係藍絲弱智兼白痴？
唔好On9啦，呢啲手段美國會唔識分？

之前國會講 Tragic loss of life
代表美國完全知你共產黨殺左人

仲有之前調派軍隊集結
Donald Trump都出Twit講野

美國：你郁下條尾我都即刻知你想做乜

推

封完站又取消集會，屈人非法集結

咪係囉, 中環扮明重兵部署

今晚係去到１０點 唔好咁早走

今日和理非主場死黑警仲敢扮鬼等被恥笑

你地想唔想人權法通過？
想就美領
行完就番屋企
咪衝

Thinking the same

小心挑釁

引戰狗
引戰狗
引戰狗
引戰狗
引戰狗
引戰狗

推
現場手足唔好比狗激到
今日要和平

冇錯

行完返歸

有邊個會係未散曬之前就搞站?
邊個唔想人走
會唔會太明顯

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

見到有人搞事請立即離開！孤立佢！唔好畀警蛆有機可乘！

想問今日１００萬人唱左美國國歌＋榮譽歸於香港未？

淨係聽到班人係度唱毅進仔

現場岩岩有個鄉識中年男人叫我上山頂
話好多路走到
on9

鄉音*

完全想像到有愛國愛黨著黑衫去燒美國國旗
手足見到燒美國國旗唔該斬立決

班鬼唔敢搞美領，不過散會會唔會又水d人係搞地鐵、搞政總呢？

想推 但推唔到

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

狗話停就停
張不反對通知書處就咁冇咗喇

好易俾人挑釁，係我哋嘅軟肋

搞事一定係鬼

侵侵唔係傻
黎黎去去都係果招

不反對通知書已被黑警提早結束

行完就返屋企食飯

美國+香港聯手捉

agree

堅守美領呀屌！！！！！

番美領

狗扮人燒美國🇺🇸一定會

推！

小心前線高大fit撚，同埋有冇特別記認

推 今日目標唔係搞黨鐵 係美領請願 唔好比對家班狗帶到風向 千其唔好衝 be water

Push.

想推推唔到

Push

唔好比d狗帶到風向呀
今日主題係向美帝求救呀

今日和理非係共識

番美領！

721 85 811 831

中環嘅

迫你同警察衝突
去唔到美領都搵其他被難

今日不宜郁手 係和平要求國際支援

散水呀

叫人去中環站JM9

推！！！！！！

宵禁

今日focus係美領！今日focus係美領！

我無嘢講

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

遲左

和平散去，唔去搞

推, 照原定計劃美領遊行就可以

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!

唔好去政總啦，要撚狗去其他區啦，中環金鐘大量防暴，無得用黨鐵走

唔好被鬼引到失焦

已經有人搞緊
睇落唔似鬼
但好後生下既勇武派
又係年少衝動

返美帝

Agger

Pish

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

空曠地任打

割

去完美領好走啦
唔好中班警犬計啊
聽日頭版一定要係美領
唔係rb / 火魔法師啊

我搵完，走咗了

中

Tui

搵人拉住佢

邊個見到垃圾桶有一枝美國旗都要執返走

明天美國開會 今日有部分幪面勇武派特別勇猛大事破壞事有蹺蹊 連登仔應該捕捉 一至兩個查核身份

推, 照舊繼續行美領

推，大家返去美領

你叫佢走先，你話你住梅道，唔使上頂

美領聽日要上國際頭條

你地係和理非就一定要其他人都係？

各有各做啦好無

夜晚冇節目，好空虚喎。

走咗去灣仔，金鐘重有車

不如大家都走 等班狗露底

屌你老母

你搞散場運動就 實阻你

無咪無囉
今日係和理非活動

今日邊個搞事就係鬼

而家係撚各有各做啊？
各有各做意思係各自搞自己認為岩既行動
啊
唔係去人地既活動做自己覺得岩既野啊

推!!

推到俾真勇武睇到!

除左講粗口 你仲有咩做到？
和理非

活捉一兩個特別勇猛 破壞者 經搜查後如果不是臥底 就向他道歉 如果係警方臥底 就是一間國際大新聞 我都唔明點解成日叫人唔好捉鬼 好似今日攞正牌去遊行 有個別幾個特別用武破壞事有蹺蹊 喬琪喬琪

唔好被狗引走！ ！

推呀

岩岩巴士經過見到政總龍和大量狗車
班狗無理由預我地去政總

小心畀鬼帶風向

去到金鐘

你估左咩 都發生緊

你咪繼續抹黑和理非囉

全部勇武 的功勞，勇到擊退解放軍，勇到今日拆站犧牲更多手足都係岩？

大家都走喇 唔好搭黨鐵就得

大家小心，自持！

總知搵人拉住佢

真•收咗信

無喇喇出火

拆中環已中，講明今日美領和平，都唔知係咪鬼黎

推
返美領啊

bye! 30cents!

係咪唔記得今日主題啊

走

敵在暗,示威者在明，真係比佢地點屈都得
完成任務就好快閃人,之後再做文宣

邊個燒美國國旗邊個就係鬼

push push!!!!!!!!!!!

831

小心

想走既自己組隊走啦

妖 唔好放火燒啦
今日唔啱咁搞喎

擺明係鬼做

若只有奶共媒體報導黑警扮示威者扔/燒美國🇺🇸，事實就會擺在眼前，由反共媒體報導番親共媒體老屈一事。

中了

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

中環站放火

走啦
仲放火

ifc好多狗車

和平散啦

起埋火

一撚定係咁

如果火燒美國國旗 將會見到香港人英勇救火
Hkers will put out the fire if the flag of America is burned.
Believe in HK protestors

唔好俾人搶focus
今日焦點係美領！
吾好俾狗帶住走，搞到聽日無左美領呢個新聞！

無所謂啦
係咪鬼都好
咁放火 都幫我地攬炒
外國人眼中 好少事 因為佢地理解 我地點比打壓
係香港班on9點睇姐
e....咁暴力嫁。

勇武手足今日抖下 回下氣
文宣全面上場煲大去

831 721

做咩都好 去解釋比美國知
睇下信我地定中共

中左 火燒中環站門口

唔好呀

唔好比人搶focus ahhhh

認同

圍警總/政總已經好耐冇做過
原因係自己人都知咁做好危險同成效低
屋企要人呀！！

推 大家上twitter講定今日邊個搞事都唔關我地事一定係popo做嘅

有鬼

..

傻灶陣, 有人燒美旗只會入中國數

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

搶頭條可恥